如果當年潘曉穎老豆老母搵泛民/本土幫手，結果會點？

會冇下文

pish

叫你入錢 然後當你臭四

政府一樣推逃犯條例
分別係唔會有連登仔屌佢老豆老母當初搵民建聯on9搞成咁自己攞嚟

同12個一樣
最後你都係要求港共幫手